可否請大家暫停互屌，改為嘗試平心靜氣提出意見？

係一個無大台的環境，就係百花齊放，間中示威者有做出你接受唔到的行為，都好正常。
我諗每樣野都有得改善，唔需要下下都屌，可以嘗試以溫和的語氣提出建議。
大家呢兩個月都攰，有時係會燥啲，但燥啲同路人恐怕對件事無幫助。
就算阿媽為你好，有時你都可能聽得多聽到厭，而自知唔應該，但都燥燥地回應。
更可
何況，試想像有人三唔識七，事無大小都屌你住嚟教，你果陣可唔可以冷靜到聽佢講嘢，定係心諗你邊位好想反駁佢？如果好冷靜，我欣賞你嘅EQ；如果想反駁，咁易地而處，都要嘗試態度正面啲去溝通。
而所謂軍規，如果係有方式可以讓大多數同行者一人一票，亦係民主的體現？

推

testing